Jaime Lannister真係型到瀨屎 ! ! !

s8個look有佬味到...

bran件垃圾就完全相反
好後悔s1丁過佢

我都想去殺white walker呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好想畀佢用隻金屬手幫我打飛機!!

S1嗰陣個樣囂到 依家型到

佢型但無瀨屎
但係佢型會令你瀨屎